大家攞左車牌點樣練車？

上左秋名山跑返轉

撞下撞下就識 驚咪去廢車場 停車場練

我拎右車牌
右呔車

都係去工業邨練下泊位
路面經驗始終都係靠累積

點解要練？揸揸下就熟

初頭，個半鐘。

冇車 點練

去租車玩

練撚練馬咩
考左幾年都揸過
上次食年飯 老闆飲左酒
叫我揸
泊車又難 玩左20分鐘先得
最後仲hi花左

去一轉大圍富嘉花園時租, 佐敦寶萊大廈, 美居中心, 同均益三期, 去完你就會變車神

凌晨出去練左一星期。
當時仲讀緊U

又係喎

1. 無冇毋是但一個你識打掛
2. 冇練過揸得好就話姐 Hi花都拎嚟講係咩意思? 分分鐘搵個無牌都好過你 仲好意思口響話唔洗練

日日揸返工揸返學
塞多d車
跑多d山
夜晚一冇野做就去遊車河

又幾OK

新之城地庫

頭文字D

灣岸都得

發夢嗰時上秋名山，同拓海走咗轉,之後啊木仲問我叫唔叫雞，話叫我上拓海條女，仲指撚住拓海個蘋果頭，3萬蚊過夜呀,你條女係雞嚟！

新牌仔唔敢揸快線，習慣靠左
左車牌

直接日本自駕遊，之後揸的士

的士=AE

直接揸出街